梁天椅聖誕典過？

用肥妹仔打飛機？

用番簡俾人插？

有無手足買定二包煙俾佢

應該係樓主老母千里送閪屌

我老母係雪炫

得喇得喇 知你老母千里送閪屌啦 你老母係乜水 唔駛同我講嘅

仲有人記得梁天琦？

佢老母咪就係雪炫

人地講自己老母係邊個都吾得

原來樓主老母赤柱萬人斬？

金雪炫

食麻油雞

55 你老母我都想屌 可惜這些機會

希望天椅哥年年有今日

點整

話時話，佢判左幾多年？